那天我約PTGF，卻發現是自己的女兒

大家好，我筆名係仁秀郊，本身鐘意寫小說，出黎做野身體差左，少左坐係電腦前寫野。因為好憎而家份工，想擺番時間係自己鐘意既野。以前比較純文學，發現孤芳自賞有獎都冇乜意思，決定融入大眾，努力寫大家鐘意既故。以前唔係中文系人，有錯字或故事不完美，請見諒。

01
我是一個地盤工人，三十多歲。中學同學早已成為經理級的人物，我卻幾乎每天在地盤渾灑汗水。雖然社會地位不高，這些年內的單身生活，令我儲到一點的錢。在二十多歲時，比較愛面子，賺少卻好穿名牌，因而認識了已死去的老婆。

在港島的電車上，我手上的數萬元勞力士閃出耀眼的光茫，刺痛了她的雙眼。在電車因為前面小孩跑過而急停的時刻，我失去平衡撞到了那時未死的妻子。

「你沒留神嗎？」少女有點不滿地看我。
「對不起。」
就是因為這句對不起，我認識了她，及後，有了我們的女兒。

我的女兒十八歲，就讀香港大學的心理學系。小時候起已不用父母擔心，獨立地溫習，考得好成績。她的感情事我不知道，但在她小學六年級時，我不經意地在書包看見幾個男生為她寫的情書；而她在初中起便有時晚歸。由於我做地盤，心身也為公司付出很多，看見她健康成長，對於她和男生之間的事，便無多介入。只是有時聽到妻子和她爭吵：
「我叫了你不要和張一起，你聽不見嗎？」妻子咆哮。
「哇哇……」穿著校服的女兒在哭。
「不是他們追你，你便答應的。你怎解釋這手機的短訊？」
「我沒有！」女兒的臉紅了。

女兒雖然年紀輕輕，但皮膚非常透亮，是雙眼皮的，而兩眼間的隔距略長，有點似台灣女星林依晨。如果說雙腳，可能因為仍在發育的關係，看上去很有彈力，同時是瘦長的雙腿，略為打扮的話，穿上校裙，也像日本的年輕女子團隊成員。

根據我片面聽到的，這次妻子和女兒吵架，是由於女兒和幾個男生一起去了長洲玩。妻子因懷疑女兒被其他男生上了而憤怒。說實在的，作為父親的我怎會不介意呢？但在工作上司和同事政治化的情況下，我被壓迫得十分累了。對那些男生的仇恨，埋藏於心。

我一向有約女人，是在妻子死去之後。那次註册了Instagram去約PTGF，是因為地盤的同事介紹。
「我在那約了一個十八歲的。十分嫩口，之後她還提出五千元包一個月呢。」
「她看上去，就是在學校約她，會拒絕，可是一到晚上她面向螢幕，便是一個淫蕩的高中少女了。」
我有點驚奇，而好奇心驅使下，去開了帳號。

使用Hashtag「PTGF」便發現一大堆少女發出的貼文。我往下捲，看見一張圖，影著一對白滑的長腿，當中腳趾翹起，十分誘人。當時我想，「如果是自己的女兒，我也會上她呢。」

不難便約到她出來。我們約了在旺角的Ａ出口。在晚上的七時正，我躲了在廁所旁，觀察出面的情況。當中有一個穿著蕾絲短裙的少女，身型適中，雙腳白滑有肉有彈性，裙剛好遮掩了妹妹的位置，胸部少少漲起，應有Ｂ級，在未完成發育的少女來說（她那時應是十九歲），已不錯的了。相貌十分不錯，咦，「竟然那麼像自己的女兒。」

「我到了。」她在Instagram回覆。

（待續）

利申：故事純屬虛構，請勿因而違法，敘述者「我」只為故事主角。

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

我會努力寫埋佢

望著那可人的肉體，想不到是自己的女兒。我流下汗來，可幸旺角站人來人往，少女未必看見我。我發覺自己狼狽地隱藏自己。我望向她，她在Ａ出口下方，未上樓梯，重心在一雙腳，另一隻腳曲起，腳好像抹了點膏，在遠方折出殘眼的光，這光令我心跳加速。
「你……在哪裡？」我在短訊裝傻。
「在Ａ出口的下方，你見不到的嗎？」

在這之後，我便沒有回覆。在我記憶之中，那天她的身影，是焦慮且可憐的。我想抱著自己的女兒呢。

這天之後，女兒有時晚歸，我心裡有底。晚上我似以前一樣，煮飯和煲湯給她，有時看見她穿著黃色的吊帶連身裙回家，心不好受。她會很可愛地走過來：「爸爸，我回來了。」我想起以前她玩耍時弄到熱湯快跌落她的臉，我伸出手去擋著了，那時她只是五、六歲的小女孩，現時已亭亭玉立，將近二十歲了。

「她的初夜，是怎失去的呢？」咬著煙的我在地盤想起這個問題。

因為和她的「邂逅」， 我創建了許多新的Instagram帳號。在我多次的測試，發現她經常在旺角維記約客人。那晚特別冷，由地盤回家後，我便趕到了大廈的對面。維記入口不大，我在對面的暗巷抽著煙靜候。

是一個約十八歲的男孩，打扮像韓國歌手，他牽著我女兒的手進入維記。

（待續）

利申：故事純屬虛構，請勿因而違法，敘述者「我」只為故事主角。

望著男孩牽我的女兒上樓，我感到孤獨和悲傷，我戴上了口罩和鴨舌帽，箭步跟了上去。在十五樓，他們進房後，我停在門外偷聽裡面的聲音。女兒好像很舒服發出緩慢的叫聲，有時有飢餓的吸吮聲。我無名火大，踢開了門衝進去朝那裸體的男生揮去一記右直拳，再來是左勾右直左直右勾最後是連續的激烈膝撞，我看見他的小雞，火起便一掌緊握，使出在地盤鍛鍊到的力量，擠爆了它，滴下了青綠色的汁液，除了我大家也哭了，我卻憤恨不平，將小子推了去房的一角，毆打了一段時間。這小子看上去快死，而他的下體已成為一堆混亂的血肉，像雲吞當中的肉，碎在一團。摸上去是平滑的，他的生殖器已被我剷除了。

女兒很害怕的樣子，我上前抱緊了她。我並無作聲，而由於穿上了長袖鬆身的衣褲，以及她在驚怕，似乎並無認出我。

男生落荒而逃，由於他在做不見光的事，在後來我也並無因傷害了他而受到警方追究。

這便是我和女兒在酒店房的第一次「 邂逅」，她的悲痛讓我惋惜，我也反思自己的行為，「這畢竟是她的選擇。 」我對於嚇壞了她感到懊悔。在抹掉她的淚後，我離開了酒店。

（待續）

利申：故事純屬虛構，請勿因而違法，敘述者「我」只為故事主角。

很好

多謝師兄讚賞

03
晚上我已睡著，開門的聲音令我醒來。女兒仍穿著性感的連身裙，露出的白滑雙腿踏進家中。她的眼神流露驚恐，單手捉緊手機。在她除鞋時，透出了白色的內褲，隱約傳來一陣香味。

在女兒睡著時，我走去溫柔地抱著了她，連自己睡下去也不知道。早上醒來，她仍酣睡，晨光透過窗簾照進來，我察覺她異常漂亮，在我內心她是純潔的，就像妻子未死一家三口幸福的日子時，那個可愛的小妹妹。我察覺她為我蓋上了被，她卻打起噴嚏。

我察覺到之前行事魯莽，內心阻止其他男生享用我女兒的渴望卻愈燒愈旺。我帶備了小刀，希望消滅那些可惡的男生。

即使雨下，我如常收工往維記附近徘徊，只要一看見女兒和男生，便會行動。我也長租了維記的某個單位，在當中鑽出了洞，使自己可以窺看另一間房的情況，才能保護女兒。等了一天又一天，女兒也並無出現。可能是因為害怕。

為了女兒的幸福，我在她下課在家睡覺時，偷看了手機，找出了她的曖昧對象，那是一個叫Ａ的男子，就讀恆大，似乎快將畢業。「為甚麼女兒不在香港大學結識男友？」我偷偷用女兒的手機向Ａ發出短訊，代替女兒約他在維記見面，我開價六千元，Ａ竟然接受了。我想，「 是富二代嗎？」成功約到後，我便刪了對話，留下了Ａ發出的時間地點訊息，佯裝是Ａ主動提出見面的。

在那晚，快到八時，我的心跳加速，很久沒在此出現的女兒，穿著白色短袖衣，和緊身牛仔褲出現了，她臉泛紅，看見Ａ後有點害羞。衣服外露的手臂，在黑夜中卻顯白滑，在我心中她是天使。

我靜靜地緊追其後，在轉角樓梯下，我聽見女兒久違的笑聲。在妻子死後，女兒很久沒開心地笑了。Ａ很有風度，為女兒開門。他們進房後，我急步走入長期租賃了的房間。此房的洞口，足以讓我伸手穿過去。洞口剛好是可見床上的事情。

Ａ溫柔地撫摸我的女兒，女兒發出微弱的呻吟聲。「 在大學和其他人做時，她也是這樣的嗎？」在房的另一邊我想到。在手伸向純白上衣內部時，我的怒火開始涌現。

（待續）

利申：故事純屬虛構，請勿因而違法，敘述者「我」只為故事主角。

留個名，加油

對連登仔打書面語

ｔｈａｎｋｓ，師兄係作家？

第一次寫故咋

下體變肉醬

留名

對牛彈琴

唔算係啦，無名小卒，寫文都係自娛自樂吓啫

又唔好咁講，睇得明書面語嘅連登仔都好多

唔知睇梗d咩

push!

thanks for pushing

推

留名先

Ａ正在脫女兒的衣服，她赤膊一邊，纖細可人，Ａ的頭靠向她，聞她的白滑肩膀。我進入房間的廁所洗了個臉，希望冷靜下去。望向鏡子，我發現自己分裂成了兩個人，鏡中左邊的我眼紅如血，右邊的我異常冷靜。我左手拿起了刀，右手握著手機。精神不穩定的我，搖擺地走向洞前。我左手伸出刀，想從洞中鑽出來，直接刺向男生，同時我右手的手機搶佔洞口位置。終於我放下刀子，在看見少女優美的胴體，我拿出了手機攝影。「啪啪啪啪……」想不到，對上一次看女兒的裸體，是小時候幫她沖涼抹身，現時看見，是她和戀人魚水之歡。想不到Ａ很快就射了，他們並無使用酒店提供的避孕套，Ａ的白液灌滿了我女兒的下面，她流露意猶未盡的神情。我忍著淚水，帶著手機離開了現場。

做咩J我個女

thanks 濕水protein

希望有人欣賞

好撚癲 上一頁先

我有睇你文

04
拍攝了女兒和戀人的做愛片段，我流下了汗，急步走回家。回家後，並無沖涼抱頭就睡。一片奇怪的寧靜，睡醒後，感到不自在。想拿出手機看看訊息和時間，以及看看女兒的房間。她並不在，而我找不到手機。「 糟了，難道留了在酒店？」我連忙叫的士去酒店，卻並無收獲。

在夜晚，我在連登發了個帖，是有關遺失手機的，重酬。有些熱心的連登用戶幫我找了找，也並無發現。

女兒在九時多回來了，很睏的樣子，卻有種滿足的神情。我在她的外貌上，找到了死去的妻子。在她房門外，我靜靜地看她睡覺了一陣子。「就這樣算了吧。」我抱著放棄阻止女兒接客的念頭，到屋外抽了枝煙。

（待續）

Lm 有趣

過了幾天，早上我如常地上網，察覺到連登討論區的成人區，有個帖是「本地學生與男友自拍流出」，好奇心驅使下，我點擊進去，裡面有Dropbox的連結，我隨手開啟連結讓電腦下載，便吃了點早餐出門工作。

那天在地盤，休息時大家如常地聊起成人話題。「Dish AV最近Server死了，您知道嗎？」有個老工友粗魯地說。「只是iPhone沒法直接瀏覽吧？」我疑惑。「不只是iPhone，我是用Samsung的，也上不到。」另一個工友說：「 伺服器維修是很正常的，等一陣便可上到了。」有人說：「聽說是因為Dish AV太多本土的自拍流出，被市民集體控訴了？」「真的假的？」「我也不知道，只是聽說而已。」「有很多本地的自拍是真的，最近有個女生，大家叫她葉啟晴，真名是甚麼不知道，但皮膚嫩滑，很像AV女優音梓呢。」「音梓是怎樣的外貌？」「你Google一下便知道了吧，難怪你一世做地盤。 」有個老工友笑說。「音梓我知道呢，單是相貌已有日本一線女明星的程度了。」「哈哈，那我也想J一下」我笑說。

（待續）

故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合

仲睇緊

多謝巴打支持，希望一齊睇到最後，到時睇您意見

05 追殺

在家，女兒在客廳做功課，我在房內檢查之前下載的檔案。「本地學生與男友自拍流出」這是一個MP4檔，在我再上原帖時，連結已失效。「大概是Dropbox的審查系統發現了成人內容。」我想。無論如何，我點擊檔案，影片顯示漂亮的女學生和幾個強壯的男人睡覺，似乎不是香港人自拍。我想起了老工友提過的音梓，在Google搜了搜，發現和片中的少女一樣。我想，「 原來並不是香港少女的自拍，只是日本女優A片，貨不對版。」但是，在片段的字幕，卻巨大的寫著葉啟晴三個字。在這刻，我嚇了一跳，卻困惑起來。

多謝幾位巴絲正評可以既可以留個言等我知您是誰

正評左快啲出文得唔得呀

推一推

？

理應好惡頂 但是幾好睇

我的頭很痛，「葉啟晴」三個字讓我聯想到某些東西。是死去的妻子嗎？不是，因為名字不同。是某個前女友嗎？不是；是舊同學或親朋戚友的名字嗎？也不是。我望向女兒，雙眼空洞的她望我咧嘴而笑，同時手上的玻璃杯不慎跌到在地而碎裂。「啊。」她大叫一聲。此刻我想起了「葉啟晴」的意思，將它倒轉，發音是「程啟業」，這是我女兒就讀的中學。想到這，我流下冷汗。趕忙幫女兒打掃乾淨，免得碎片刺傷任何人。

多謝你，我岩岩寫左新文

多謝絲打支持（好似係第一個絲打）

ｔｈａｎｋｓ ｆｏｒ ｐｉｓｈｉｎｇ

好不安 但又想繼續睇 pish

新垣結衣小姐

明你呢種感覺

我只有「程啟業」三字的線索，並無更多頭緒。在這社會中，我始終在下一天盡量若無其事地上班。辛苦地搭了些棚後，地盤的工人坐在一堆休息。
「你們記得我之前提到的葉啟晴少女嗎？」地盤的主管，戚哥說。
「她的確很像日本女優音梓。 」
我疑惑：「她便是那個女優吧？ 」
戚哥威風地說：「表面上是那個女優，你不知道檔案中的檔案嗎？ 」
「在那個MP4檔內，是有另一個連結的。」
「 即是怎樣？」
「 在舊版的Windows，您可以在檔案中的內容，另加上描述。在這個位置，是有一條隱藏的Google Drive連結。」
我大覺不妙，馬上拿出新手機瀏覽討論區帖文，「本地學生與男友自拍流出」的帖文仍在，我在手機無法試驗戚哥所說的。
戚哥淫笑，拿出手機播放片段，當中呻吟聲響遍整個工地。旁邊一些工作中的人望過來笑了。片中的女生穿著白色短袖衣，和緊身牛仔褲，十分可人。
「我有點頭暈，要先回家了。」我和戚哥說聲便走到一旁。

好短 唔夠喉

雖說是回家休息，我在地盤的一個陰暗處待著。盡力去思考，而內心的波動無法平伏。「現在大家都看見我女兒的裸體了，他們還在地盤這樣的恥笑我女兒。這和恥笑我是一樣的。」我很感傷，腦袋感到有一個鎖，而這個鎖愈扣愈緊，緊得好像有一條幼而硬的鋼線，卻快要撕裂成兩半。在我內心中，女兒始終是五、六歲稚嫩、天真，卻可愛而且孝順的她。她和其他男人做的畫面，以及想到世上的男人，香港的人，看見她被男人撫摸而呻吟，我的感受十分複雜，「我應該已經放下了。 」而應該已淡忘的死去的妻子，突然出現在腦海，告誡我不可饒恕侮辱過女兒的人。由於擔心女兒，我致電給她，並無接聽。

在第一次察覺女兒是如此漂亮，大概是她十七歲生日時。那時和她、妻子一起在高級餐廳慶祝。她穿了件白色露肩晚裝，高跟鞋，長髮尾曲起來，剛好碰到軟滑的肩膀。侍應生偷望她修長的雙腿。我笑了，因為那天很開心，一起拍了很多合照。

想不到女兒會和稱作音梓的AV女優關聯一起。天下的父母，應該如我，都不想女兒拍AV吧。而我的女兒竟和拍AV無異，和人睡覺的片段被發布了上網。我想，「 不只是香港，可能日本、台灣、韓國的網民，也已在看這片了。」「 他們會否已望著我的女兒手淫呢？」「會否騷擾她？」我望著地盤的天空，灰暗一片。我一星期有六天要上班，除了賺錢，竟不可全力去保護女兒。而此事的元兇，我想到，不就是我自己嗎？根據剛才看戚哥的片段，那便是來自我遺失手機的。作一個三十尾的男人，我並無想過自殺。看到前面的樹，和妻女郊野的片段映入眼簾。對女兒的愧疚湧入心中，將近化作雨從我的頭上落下；我強忍淚水，「 現在還不能死。」

我回到地盤，告訴大家我收到來自客人公司的來電，有一個重要的會議，在樓宇的頂部開會。天台未完全建成，尚可容立三、四十人。今天有上班的，都被我叫了過來。「有甚麼事嗎？」戚哥依舊得意地說話。「沒事，」我未說完，便將連接天台和下層的樓梯拆掉，然後將邊緣旁的地盤工人推下樓。
戚哥大叫，「你在做甚麼？」
「 快救人！」有人喊。
「捉住他！」
雖然我做了十多年地盤，也無法晉升，這大概和我很少應酬有關，但我將來阻止我的人，一一推了下樓，這至少十層的高段，足以使人必死。女兒的裸體畫面，像一個鉛球，沉了在我的內心、腦海，我的心很痛，我的心一向很好的。
「我很好。」對於衝過來阻止我的人，我說。
再有幾個人衝過來，我一次過抱起了三個人，將他們丟下樓。
擾攘了十多分鐘後，我共拋了十八個人下樓，最後剩下戚哥。
「你為甚麼要公開我女兒的片段？」我問。
「甚麼？她是你的女兒？」「我只以為她是其它的女中學生。」
我懶得去和他解釋，衝向了他。
「慢著，但是你知否是誰在連登發帖的？」
他未說完，我已將他拋下去，隨之而來是巨大的呯一聲，下面，共有十九條屍體。

（待續）

岩岩update左

痴線故

痴撚線 但係好正

多謝追個故到而家

掂，係連登寫呢啲故，一定大把毒撚追

望向下面的十九條屍體，我毫無懼怕之感。望向天空，卻覺廣袤無垠。我想：「直至今時今日，是注定的。」
我不徐不疾地走去地面，並戴上手套，走進碎土機駕駛艙，將眼前的屍體碎成粉末。
「這裡便成為了，純粹的棄置工地。」
回到市區，我和女兒搬去遠親閒置的小屋暫住。在新聞可見有關失蹤工人的消息，當中包括了我的名字。「他們假設我也成為了碎土的其一分子了吧。」
女兒心神恍惚，若有所思，令我擔心起來。她的手緊握自己的手提電話。我感覺她知道自己的片段被公開了。「始作俑者不就是我嗎？」我想。
妻子的死去，我認為自己有所責任。當時仍然年輕，追求升職加薪，經常和工友吃喝玩樂，雖然現在已近乎自己一個，這已是妻子死去之後的事；我一星期要六天工作，一天約十小時，收工便和工友飲酒玩樂，有時去澳門賭兩手。妻子誤會我出軌，竟然精神不穩定起來，起初只是抑鬱，後來患上精神分裂症，以為幻想之事，當真發生在現實。我所錯的是，知道她失常後，不但沒多加陪伴她，反而將精神投注在工作，玩樂上。女兒還小，懵懂不知狀況。
時至今日，女兒去做PTGF，難道我不是原因嗎？常不在家的父親，破碎的家庭，精神病的母親，死去的母親。性可能給她快感，可能是金錢，也可能是逃避的窗口。現時，看見她不安的神態，我想到死去的妻子，她們的神情，竟是如此相似。我黯然不語。

（待續）

推一推po

三十幾歲
廿幾識老婆
個女十八

年齡也是30尾師兄,#52有寫

在電話簿中，我找出了舊工友給我的聯絡電話，這人是幫助外界接觸Deep Web相關組織的聯絡人。
「喂，是John嗎？」
「Hello，Hi，Speaking，What can I help you?」
「I want buy 『server』 find out people.」我盡力說英文。
「Oh you want to buy a server, what type of server？」
「ser......vice」我重新說。
「Sorry I don't speaking Cantonese, you want to grab a coffee to discuss？」
就這樣，我約了這個叫John的人在長沙灣的Pacific Coffee見面。為了避免警察見到，我戴了個大的口罩。起初我們的溝通有難度，他似乎漸漸明白了我所說的，「Oh I gotcha man, you want a server with a man as an admin.」我有求要他，不敢得罪，連聲說是。

在兩星期後，我和他約了在元朗的僻靜地方見面。

（待續）

thank you 絲打

「」
等了個多小時，才看見一個白淨瘦削的男子走來。他的臉色白得，有Michael Jackson變白後的感覺。
「This is the server you want. The admin would contact you later.」男人叫身邊的手下搬出電子零件。
「會不會有甚麼誤會？我要的是發帖者的連登帳號電郵地址。」
「What you mean? You mean you not gonna pay?」
我不明白：「屁？甚麼屁……」
「You gonna pay me 250 thousand for the server.」
我大約知道是要付很多的錢，現時我儲了的錢要預留在生活費和租金，因為我殺掉了同事以及失業了。
拿出銀包，只見三張一千元。
白臉男子很生氣，他說：「You not gonna pay? You owe me the dollars.」他拿出一支針，想刺在我手上。
「甚麼來的？是愛滋針嗎？」我嘗試閃開，卻被他捉住手刺了下去。這是綠紅色的液體，似乎本身是血液。
「You not gonna leave here unless you suck the dick of every one of us.」他說。
「塞打的？」我不明白，「你是要叫的士嗎？」
他說完，便除下褲，他身邊的四五個壯男也除了褲。我捉住一個壯男打了他一拳。壯男退後了一點。他們似乎是經過特訓的地下成員，另外幾個壯男朝我跑來，拳打腳踢，甚至起膝。他們專挑我的弱處來打，例如雙眼、肝（腰部）

cls

他們專挑我的弱處來打，例如雙眼、肝（腰部）、下陰等等。我想起了我在酒店打傷的男孩，我現時受到的攻擊，就像我如何攻擊那男生一樣。很痛。他們一邊打我，一邊除褲露出陽具，其中一個迫我含下去。
我大力咬下去，希望弄痛他，他的下體異常堅硬，我沒法弄傷他，他反而顯得享受。
大約過了一小時，我已無力再反抗了，剩下的人，輪流將陽具放進我的口讓我含。在這裡受到的屈辱，我永世沒法忘記，但這或許是我贖罪的方式，我所做的，是為了她。
由於不擅英文，我和聯絡人無法成功交涉。這幾個月來，我失去了很多。現時，連針筒內的是甚麼，我也不知道。

休息了幾天後，我決定自己研究網路攻擊的做法。我在Google找到了不少相關資料，在台灣的討論區，也有些網民樂意分享資料。那個發帖人的名字叫Johan，我希望知道他的登錄電郵地址。幫女兒煮完飯後，我倒了些老火湯給她。她的神色虛弱，似乎在服食在藥房買的違禁精神穩定藥物。我抱了抱她，便回工作室研究。
對於地盤工作的人，電腦真的不易，不過在台灣網友的幫助下，他們傳來了一些懶人包和軟件，似乎不需要我去寫一個新的程式，這個名為「Black」的程式，已可直接駭進伺服器，取得資料。
在三月三十號，我成功駭進了連登伺服器。找到了帖文「本地學生與男友自拍流出」作者的電郵地址：「johanhk1@hku.connect.com」
「找到了。」那代表發布我女兒影片的人，是香港大學的學生。

（待續）

我使用「Black」軟件嘗試駭進港大的伺服器，卻因系統精密而十分困難。在掌握到「黑手」是港大學生後，我透過連登討論區的起底功能，找到Johan的每個發帖和留言時間，並製成一個表。同時，我發現Johan是日本動畫「Monster」中的金髮少年。製成一個表後，我發現Johan在星期一夜晚1830至2130，星期六1830至2130，星期二0830-1230也從未有過發帖和回覆。我創建了個假電郵，聯絡港大的職員，假裝是舉辦活動的學生，取得了所有學系的時間表。在四個通宵後，我找出只有港大護理系在那三節時間都有課。於是我鎖定了始作俑者是港大護理系的男學生。

由於殺了不少人，我需要喬裝一下才混進學校，我拿出很久以前飲宴使用的西裝，裝份成港大的學生混入學校。
「你好，我是港大的醫科生，因為要和護理系學生交流，你知道他們通常在哪上課的嗎？」我用略為牽強的藉口，問了幾個港大的年輕人。
其中一個犬齒的年輕女學生，穿著短裙和長襪，十分可愛，她好似對我年紀那麼大， 卻「是」醫科生感興趣，便笑了笑幫我在ＷhatsApp問她的Ocamp組員。她便查看手機便說：「叔叔，你那麼大讀醫，是後來再重讀並考試的嗎？這是追夢？」她眼神崇拜。
我有點慌張，說：「是，是，我是追夢的。」
她展現手機訊息給我：「 李兆基會議中心 」
「明白了，謝謝你。」
「如果不懂去，可以WhatsApp聯絡我喔。」她開朗地說。

（待續）

希望您會睇到最後

BTW

熱情的少女拿出她的手機，輸入了她的號碼給我看，在畫面中，她不慎露出了連登的User Name，是「俾我Acct_offer」。
我笑了，哈哈你想要Acct Offer嗎？我向少女說：「 你一定會有Acct Offer的。」我拍拍她的頭然後走了。

（待續）

真係好正 完全唔會估到嘅劇情

鐘意既請分享俾friends睇

你老婆咪又係人地個女

痴撚線故事

笑左 好正

在護理系的上課時間，我坐在李兆基會議中心。當中幾十個學生，只有一個男生。我鎖定了他，在他離開課室想進入男廁時，推了進傷殘人士廁所。
我嚇唬他：「你便是連登討論區中的Johan嗎？」
他很害怕：「吓，你為甚麼這樣說？」
「在二月十四號，你在連登討論區發出了帖文『本地學生與男友自拍流出』」嗎？
「那個帖？那是……那不是我……」
我捉住他的衣領：「是誰？快說。」
「如果說User Name是Johan，那便是我的同學陳棋拿。」
「帶我去見他。」
男學生害怕地說：「他經常不在港大的，我聽他說他約了個舊愛人見面。」
「在哪？何時？」
「是明天在旺角建興大廈的天台。」

在之後，我在黃昏時間去了建興大廈。天黃，我想起陳奕迅的歌：「多經典的歌后，一霎眼已走，纏綿著青蔥的山丘，轉眼變蟻丘。」建興大廈有些糞便散落在樓梯邊，在十四樓之上，原來破門而入是有個天台的。
在天台，我看見一個瘦削但眼神敏銳的男生，戴著黑色眼鏡，外表有點像香港名人林作，像是一個高材生。我推門而入，這個男生便警覺地望過來。在他身旁是一個穿著黑色厚外套以及間條短裙的少女，十分清新可人，那是我的女兒。
「陳棋拿。」少女叫男生的名字。
我看到他們在一起，有點驚訝。
「你們……為甚麼會在一起？」
他們相望，並無回答。
「那片，是你發布的嗎？你是Johan？」
「是的，我的連登用戶名是Johan。我的真名是陳棋拿。」
「為甚麼你要發布那段片？還要用那加密的方式。」我控訴。
女兒有點激動，「為甚麼你知道這事？為甚麼你要令已忘記的我想起它？」她怪責我，並劇烈地震動，掉下了好幾包精神科的藥物。我感到心絞痛，也想到了白臉人為我注射的綠紅色血液，感到身體異常虛弱。
「女兒，你在做那檔事（援交）嗎？」
「是的。」她毫不害羞地說。
「為甚麼？我盡心盡力去照顧你。」
「你一直都知道嗎？這是我的意願，我是在朋友Ａ的帶動下，才開始做這事的，一開始是為了快錢，之後卻成為生活的一部分了，做，與不做，都可，是我的選擇。」
「你這不孝女。」
女兒挨向陳棋拿。
我生氣，「你這小子，為甚麼要發布我女兒的性交片段。」
像林作的小子真誠地解釋：「我並無傷害你女兒的意思，我和你的女兒在程啟業中學時已認識，曖昧不明像是初戀，在檔案中的內容添上真正的訊息，是我和她在中學時創造的私密來往方式。」
「我和你的女兒在中學認識，曾經情到濃時去到維記酒店，而後來我因為父親的工作而短暫出國，你的女兒以為我不再理她而封鎖了我的所有通訊帳號，是因為這樣，我在那天思念過去，獨自去到維記酒店，卻見到你拍攝的過程以及遺下的手機，我希望聯絡您的女兒，卻並無任何的方法，我才以表面上看不到她影片的方式，在網上發布帖文，希望她見到後，可以解封我。」
女兒眼泛淚光。
「也是在後來，她的確解封了我，我才可在此約見她。伯父，我仍然喜歡她的。」
「可是你發布了那影片，是不爭的事實。」
「在讀中學時，使用舊版的Ｗindows才能發現這加密方式，我想不到會被其他人發現的。」
「我承認，當中是有恨意，可是這源源不絕的恨，卻是因為我對她源源不絕的愛。」
「更何況，她已原諒我了。」
我問：「你真的已原諒他了嗎？」
女兒掩臉，「不要再說了。」
我希望過去抱著她，而她情緒再次波動，身上的精神藥物再掉下更多。
她衝向天台的邊緣，我伸手去捉。可是我感到很睏，我的手，捉到嗎？
我捉住了她，而我的力氣快要耗盡。
女兒昏睡了過去。「這是藥物的副作用嗎？」
「小子，你過來，我們好好的談一下。」我勉力地說。
「你真心喜歡我的女兒嗎？」
「是的。」
「你現在和她是男女朋友關係嗎？」
「未是，但我答應會努力地追回她的。」

我聽到滿意的答案，卻想不到白臉男的針如此強大，我也不知自己是染了晚期的愛滋病還是怎樣。我強忍病情，也要避免途人看到。在家中，我一筆一筆，記下這一切。然後，我很想睡，很睏……

（待續）

個故都就黎完，希望大家睇到最尾後，可以評論下
我之後會開新既帖，寫新既故，故事係紙言都有，大家亦可Like仁秀郊面書Page

紙言：
FB Page:
再次多謝各位支持

pish

支持

我感到自己已睡下去。在發夢嗎？在夢中，我見到女兒在我的墓前，和棋拿一起，抱著一個嬰兒，她好像握著某些東西。在建興大廈那天之後，她拒絕了Ａ的追求，答應了棋拿嗎？我反而欣慰。他們甚至生了孩子嗎？「是男，是女？」我迷糊地說。在青草地上，陽光下，女兒握著的是甚麼？是一張照片，當中有，她，妻子，和我，在笑。
我會一直睡下去嗎？好像聽到有人在叫我：「爸爸，爸爸。」我好像看到一個五、六歲的女孩，抱著皮球跑過來。「這是天堂，還是人間？」我的眼睛張開，好像看見一個十八、九歲的少女，在陰暗的雨天中，搖晃在床上的我。

—全文完—

如果鐘意故事，請Follow Facebook & Instagram

黎緊新故會係Link:

大家可繼續係呢個帖討論<香港援交女兒>

痴撚線故仔

主角夢見自己已死 而個女有咗家庭 之後原來係夢 現實未死 個女仍然係佢身邊等佢 最後篇嘢應該係呢個意思

寫左了

好呀,可能要D時間

完左先黎睇
痴撚線故
期待下一個！！

HAHA完左先睇, 都好呀, 至少有睇哂
話係痴撚線故 點解期待呀(搜集讀者意見only)

攞到offer 未

我係作者唔方便評論 不過師兄閱讀幾通透 應該中文底子好好

我寫左故後有冇咩方式可以通知到您

幾時知acct 有定冇？

放下假做下其他野先啦 😂 例如：睇戲

多左好多正評不過就唔知大家鐘意邊方面

話覺得係痴撚線故其實唔單單係因爲情節暴走
係因為覺得寫嘅語氣已經好似痴線佬講野
同埋入面帶出嘅野都好癲 感覺上個老豆已經唔係單單想保護個女 而係因為想佔有個女嘅強烈慾望而衍生出黎嘅暴力
睇完之後覺得幾有玩味
其實樓主唔洗特登寫大家鐘意嘅故 寫返你自己鐘意嘅野都可能有人睇呢

你會唔會覺得爛尾?
我鐘意既故就, 好闊, 一路想寫身邊人精神病,自殺,主角失業/失戀/孤獨既作品(挪威的森林feel)
我寫左新故可以點通知您

師兄消失左😂

樓主再出文果陣就會出現
連登有追踪功能
Btw 篇文好短 但係d 痴線位好正 值得翻睇 如果有多d 女同老豆互動嘅情節更好

都係, 女同父平時冇攤牌既情節多D, 可以對比大D同感情深厚D
我自己本身未婚未生仔女

巴打鐘意睇痴線位 我私伙寫既有D藏貨

最後有冇offer

差咁d 咁你會點做

讀完大學 又係新開始

讀大學玩下課外活動 反而可能對搵工有用

呢度冇咁方便， tg 傾？

Id : giveuactoffer 睇下有冇

師兄我寫緊新文

hi 盜日者絲打, happy weekend.
我新文寫好了, 俾下意見?

睇完喇
等陣先去個邊留個名
點解會覺得係絲打

紅色名嘛,同埋講野少少似女仔.

Hi